如果每殺一個賤賊真係收2000萬，香港已經有連環殺手殺緊賤賊

算啦 咪由D on9冇腦人信

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

應該仲要係藍絲黎

【富商買兇殺人】5次判上判$200萬變10萬 殺手嫌少通水告密

如果有2,000萬判上判放題

藍屍會搶住黎做